格蛇隻ETH再創新高，連燈仔仲停留喺清倉定全倉依個層面

窮人思想真係有樣睇

格蛇etf number呢

係ETH

太夜睇過龍

自己睇ETH/BTC

其實我覺得幣市啲指標其實未係好夠歷史可以拎嚟參考 any thing can happen

屌我都睇到ETF

屌我$400個陣有幾粒
還卡數賣撚左 屌你老母

Me too

你賣個陣就預咗係咁

唔升都唔講 係有料就未升果時日日洗版吹奏啦

人地係有一早吹奏。。。

SCAM

咁你還完卡數又唔買返 ？

日日吹奏呀...我呢d新會員最近都唔知

人地有份賺架咩on99

上年300-500 都輕鬆任入啦
佢講左好耐

scam

20200104

升還升, ETH始終都係一個scam

呢排我都賺夠啦，我都想多啲人一齊賺下

上年130-150任入

留名革蛇大賺千萬

依家入都未遲
coinbase 上市全部一齊大爆升

之前仲有人開post 問格蛇係咪少咗好多錢佢咁多eth 都日日數鎂啦

連登仔繼續迫巴士

公屋窮L 25歲財務自由 你問我答

#141 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咪講撚咗囉

[顛覆性科技] 區塊鏈智能合約平台以太坊 Ethereum(3)

出埋錢幫你買埋好冇？

用陰屍紙幫佢買咗，等緊佢落去拎

格蛇除咗叫人all in 之外揀股真係冇問題
但係完全冇risk management 喺度生存者偏差叫人all in 就發達呢樣有問題呢

洗唔洗咁呀 遲投資姐

遲投資同串柒柒係兩回事

唔講唔知，依個post原來出到（3）

eth都scam真係得啖笑

你用到ETH買雲吞面先算啦

又真係買唔到

上年真係乜時間入，依家都有10倍

但你搵都唔搵下人地係咪一早吹奏就屌鳩人爆升先黎吹奏，點睇都係你抵屌wo

我知佢有吹奏 但我想咁好既野 係要日日開po吹奏

點買先？
幫襯中資幣安？

個個好似你咁得閒咩

SCAM！

仲講依啲所以咪窮人思維囉

人地講左好撚耐。blog都有講。洗唔洗登各大報頭版話你知先叫有講呀

算啦，如果真係日日講，連登仔又會話佢係打手，收咗錢架喇

中資？
有錢人全部走資喎

珍，駁唔到

真

1. 唔幫襯binance 都大把choice啦
2. 你買完即刻入落自己wallet喥，理得佢咩資

總之各種原因令你唔買ETH都係錯

某個群組有一堆人屌格sir 好彩、又講到短炒同技術分析又咩又咁.......Strong hold 都勁過哂班技術分析撚

明明成個策略就係逢低買入＋strong hold tesla＆eth 咁簡單，咁都可以有運氣成份
佢地到底明唔明strong hold 完勝哂佢地啲技術分析

佢地會拎MM出嚟撻你，所以你套方法唔係最好

技術分析根本喺班友唔想面對個現實喺長揸、你亂買都贏
整埋書單果類教人去睇技術分析書，又笑傲、又關鍵買賣點，哂時間睇書合理化技術分析唔太有咩呢樣嘢........得閒睇下跌市有咩買，一年買賣一兩次已經贏哂

技術分析撚會否定其他人，明明你做咁多都唔及人一年買一兩次咁好，講唔過就會召喚MM、黃國英出嚟

我17年高位入市跌到仆街之後痛定思痛開始手動月供ETH到20年中 ，跟住 20年3月跌到仆街開始加注供返btc 到依家

機會係留比有信仰既人 ，留意下18-20年頭一開crypto post個個都屌係scam係垃圾又話水人接火棒，9成連登仔都係沈大師之流，到依家見名人效應就個個狗衝買買買

連登仔依家想狗衝入市？ 等比人割韭菜等3年下轉牛市啦

恭喜巴打發大財

但佢連中左兩鋪
如果all in 中多鋪
上硬神檯

信仰邊度黎

契媽股重倉嗰幾隻由一七年開始計冇10倍都七倍啦
點解我唔買ark,起碼人哋有專業團隊幫我操盤分配倉位
股神周街都係買amd 都七倍啦
2800 成隻比亞迪都過千萬
真係唔明呢啲zero risk management 嘅賭徒有咩好羨慕，賭錢贏咗咪恭喜佢
學投資最緊要可複製，玩10年以上都唔會收皮先至值得學習

我明你意思
我本人都無all in

純粹咁講

睇返三年牛熊cycle ，有大跌就一定有大升，如果睇錯咪繼續返工

講就講信仰 其實係想一朝發達既賭博

完全無基本面睇 一樣零客觀價值既資產唔係賭博係咩

信仰？信條毛

有錢嘅人 一定要分散投資
冇錢嘅人 一定要allin

睇到你段野就feel到好酸，你唔識睇咪冇信仰囉,個個識睇既話九成連登仔一早低位入哂依家坐定定等一朝發達啦，成個連登冇窮人啦

要一朝發達都要睇有冇膽同眼光，投資投機不嬲都係睇結果成敗論英雄，你咪就係佔大多數個班又唔識睇又要繼續坐井觀天自以為是唔學習新事物，正正就係我所講既沈大師之流個堆

咁鍾意睇基本面咪返去買2800/66/1928 ，慢慢你睇

All in qqq voo 甚至arkk 都冇問題
Tsla eth 就不敢苟同
你又知兩年後bnb 唔會跑贏甚至取代eth?

Allin個股一定要了解清楚基本面 再日日mon住啦
但窮人一定唔可以大包圍

日日mon 唔使返工?
俾契媽幫我mon 好過
唔求一朝發達睇倒後鏡揸車冇撚用
我知道邊隻coin/股票嚟緊一定升10倍
我借錢孖爆添啦 就係唔知先要分散

我嘅mon係指起碼知道佢基本面係咪變左 又或者大跌嘅時候可以加注姐 又唔洗分分秒秒睇住幅冇乜意義嘅圖

可能我極端d 覺得拎住幾十萬同乜都冇冇乜分別 如果揸住咁少錢再買d一年1x%嘅基金真係會愈黎愈窮